民主黨開記招 有關成員被疑似支那執法人員擄走禁錮

嗰啲釘書機釘嚟嫁？

唔記得交黨費

呢款

回到祖國懷抱

喂
唔好打!
自己人!